新手買美股問題

今晚第1次沽空SQQQ幾十股
1次交易點解成20美金咁貴

估啫 冇咁貴架

支牛買入賣出total都唔過5美，你篤下個佣金計算機就計到

沽空inverse etf咩玩法
食compounding effect?

我唔識玩架 咁岩汁到8豪子走人

沽空sqqq
why not tqqq

我唔識玩見佢係咁跌咪即沽 我又過唔到美金過黎住